歐聯決賽遇上齋戒月，真主會保佑沙拿定賓施馬？

奧燒

光頭佬

呢條友應該唔虔誠

賓周馬之前都無戒 利個班就唔知

仲有文尼

真主罰佢啦

打和la Allahu Akbar

沙拿食返野
打和 super

#

上帝早已預備

保祐拉莫斯行得出球場無事返到西班牙

賓周馬

一切是因果報應